韓國生活 (26) 與清湯巴有個約會

清湯巴吹水大會

韓國生活
part1 :
part2 :
part3 :
part4 :
part5 :
part6 :
part7 :
part8 :
part9 :
part10:
part11:
part12:
part13:
part14:
part15:
part16:
part17:
part18:
part19:
part20:
part21:
part22:
part23:
part24:
part25:

任何關於韓國文化/旅遊/餐廳/cafe甜品（強項）
都歡迎問

留個名先

原來你係度

見過有兩個pure嘅一齊
不過外人望落去會以為只係「好friend嘅姊妹」

呢啲好好

可能見過但唔識分

未

你掛住打機唔理我

咁你唯有一齊玩

死八婆 佢有冇咁忙...

仲未執完間屋？

可能忙緊執島

佢啲地平撚晒

你買比我

太遠啦 比唔到你

返香港要隔離

幾時有假

我都想去韓國呀

你係掛住oppa定掛住韓國

Why not both

Aiii都唔知幾時去得

本身都唔係見得多

佢都唔知有冇半年未見過

有呀 但都無用啦
都無得返香港

咁你買俾我

係香港玩算啦

明明你咁多錢

啱啱買完碟好窮

窮你又買？？

買完先變窮
等sugar mammy米古月助養我

反正都有假去Jeju

集碟比番錢你 一筆勾銷好過助養你

想返香港見人

好多朋友見？

Why not both?

修心修身

Lm 無啦啦推得咁快

咁早既你地

因為個位吹水大王 上番水 一日推左幾廿頁

Yes

Hello

佢係平地

追完啦g chi

Lm

番到嚟咩

係

留左名先

係度

可以再早啲

弟弟黎?

你昏迷咗幾耐啊

佢有名你叫

追post之星

突然意識到呢個post大部分人都係鍾意男人

有糊仔嘅地方就會gay post

因為佢係猛一

追po之星好仔嚟

In Seoul, we had a rain shower earlier but now, it's sleeting.

大家有冇遺言

自由的結束終於來了

比左BC都冇得走

瞓啦譚伯

今日先聽完

C AllStar?

你都食過？